岩岩爆粗屌柒個健身sales

叫左佢行開仲要拍鳩我
即時屌佢老母+舉中指
唔俾人屌唔安樂，食屎健身sales

睇錯粗屌健身sales

Ching係咪瘦瘦地鋼條型果種

我都試過 d人真係唔屌唔撚得
然後比人打到仆街

口爆粗屌健身sales

唔係，肥毒撚一名

事實:樓主啱啱比人兇完唔敢還拖 之後乖乖地比錢買plan

比我屌一次就join一個月

我都估唔到我會爆發左
以前唔會係街咁屌人
D健身狗太仆街激發左我

屌...我都比啲濕鳩sales影過
當時太瘦唔敢反抗，衣加再影真係打撚死佢

頭先一如以往係尖沙咀擺攤
見到有個先生掉左銀包
我好心唸住提醒佢
但係佢好似聽唔到
所以我行前拍下佢
點知佢屌我老母舉埋中指
係香港好心無好報

ching ho ball